bno走佬使唔使良民證？

人地都唔信你港共政權啦
良乜鳩野民證
拎中共出既良民證有柒用咩

想問依家走洗唔洗先攞visa?

攞得出良民證=free rider=排隊尾啦

居留簽證係去到挪，係香港唔洗向恐怖組織搞證，近幾個月去咗嘅基本上無人搞，預咗英國會做反強蟈滲透審查。
係香港要搞肺結核同存款證明。

我想問依家去當唔當5+1？

到近幾個月，港人移民逃難的預期不再進行計劃階段，更是付諸實行，其中申請簽發「無犯罪紀錄證明書」（俗稱「良民證」）是進行移民的最後階段。本台比較警察在2017至2020年簽發「良民證」的數字，發現自反送中運動起，每月平均簽發超過3,000個「良民證」，創近年新高。踏入2020年，簽發量因應疫情關系而有所回落，不過《港區國安法》立法後，數字又重拾升軌，由5月的1711個急升至6月的2782個，之後維持每月平均簽發2600個「良民證」。

===============================
我見哩度有講良民證，我就心諗要黑社會批良居證係咩邏輯？

唔通北韓人走難要問金仔拎良民證先咩on9